\assignementTitle{Столкновения}{15}

Поскольку Серёжа не может перепрограммировать роботов, Серёжа решил переставить их так, чтобы они собрали больше мусора, тем самым всё же изменив траектории их движения. Сейчас он готовится запустить всех роботов и посмотреть, сколько мусора они уберут. Но вы-то знаете, что теперь эти роботы не только могут убрать мусор, но и врезаться друг в друга! 

Вам нужно срочно указать Серёже какие пары роботов могут столкнуться, если их запустить одновременно.

После достижения конечной точки Серёжа моментально убирает робота.

Касание (расстояние меньше $10^{-6}$) считайте столкновением.

\inputfmtSection
\twoitems{В первой строке два целых числа}
{$2 \le n \le 100$ - количество роботов;}
{$2 \le m \le 100$ - количество точек в траектории каждого робота.}

В следующих $n$ строках по $2 \cdot m + 2$ целых чисел: $1 \le radius_i \le 10^9$ - радиус $i$-го робота, $1 \le speed_i \le 10^9$ - скорость $i$-го робота и $m$ точек $x_{i,j}$, $y_{i,j}$ --- $j$-я точка траектории $i$-го робота ($1 \le i \le n$; $1 \le j \le m$; $|x_{i,j}| \le 10^9$; $|y_{i,j}| \le 10^9$).

\putImg{7cm}{prog_final/task_005/task005}{Рисунок к первому примеру. Столкновение происходит примерно через 4 секунды после запуска.}

\outputfmtSection
В первой строке одно целое число: $k$  – число пар роботов, которые столкнутся, если запустить одновременно.

В следующих $k$ строках по одной паре целых чисел: $i$ $j$ - $i$-й робот столкнётся с $j$-м ($1 \le i \le n$; $1 \le j \le n$; $i < j$)


\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
2 3
2 1 0 4 0 0 3 2
2 1 -4 -4 2 -4 4 -4
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
1
1 2
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeGradingIfExistsByPath{prog_final/task_005}

\includeSolutionIfExistsByPath{prog_final/task_005}